一人一個魯魯修要復活既原因

我先,
呀妹娜娜莉識左個男朋友

二五仔要死

大河內想殺死自己親生仔

製作組終於諗到個好死法俾扇要

唔只係魯路修翻生 仲有大河內翻生之戰

諗下好啦

要出新一季

仲未知CC個真名

大河內要挽回聲譽

嗰個就係朱雀

第三季有冇新消息？

因為要世界和平

要搵錢

因為要整衰曬大河內個名, 一套佳作都唔會留

大河內要對社會復仇

條友起碼要死十次

同cc扑野

諗返起都覺on9

大河內唔記得食藥

比cc含醒

車伕

幫CC改好名

比天人救咗

因為窮到褲穿窿

再死多次

娜娜莉畀人中出即飛